其實菊花茶根本就係經過屎眼痾出嚟既黃膽水，唔明白點解咁多人中2飲

係

似尿多啲

係, 其實應該叫做菊花水

屎水